【TVB又挑機】三月三十號起，播新劇〈機場特警〉。

緊接8點半時段〈法證先峰〉。

將會播放新劇〈機場特警〉

收視又gogogo

都是垃圾

但收視創近年新高。

機場特警 = 速龍

但股價再創新低

有收視就有廣告

有廣告就有錢賺

有錢賺就可以繼續報假新聞

CCTVB形像負資產
落佢廣告=倒自己米

係黨台TVB賣廣告就罷買
理閪得佢收視作到3萬點

佢d廣告全部都係廢老/師奶鍾意

機場特警好做
個機場都無人

以前收視計幾多個人睇緊
依家計幾多個人睇緊+七日mytvsuper+網上view數+澳門收視乜乜柒柒
收皮啦思覺脫

總之就日日都話創新高啦。

垃圾黑警劇

呢間公司冇左一半收入要減產
所以比人屌都要拎出嚟播

應該轉為全力討好藍屍

TVB (上市編號 0511:hk) 之事實

市值過去五年蒸發了一百七十億元港幣

股價五年間一共下挫八成

以2019年上半年表現計, 只要廣告收入少一成, 就會入不敷支, 所以目前明顯是虧蝕狀態

但之前幾十年賺咗好多,所以可以陰蝕好多年

有佢自J收視高就有廣告？？？

有冇留意支支TVB依家絕大部分係佢自己鳩吹廣告？？連平時幾秒劇情spot都要拉長成十幾秒塞時間！！！

黃金時間好多大牌子唔見晒，換黎濕鳩奶支牌仔幫佢吊鹽水乍！！

主演
張振朗、楊 明、蔡思貝、湯洛雯、
黃子恆、關禮傑、鄧佩儀、黎振燁、
王梓軒、朱敏瀚、吳家樂、許家傑